[ 廣東話Slam Dunk主題曲] 至少還有櫻木花道

片：

原：至少還有你（林憶蓮）
詞：正宗教練
唱：甲乙丙戊

呢首係講晴子已經知道櫻木嘅心聲，
第一次講「男兒當入樽」，多謝甲乙丙戊相助！

自推

好正
即刻又想重睇
一路聽一路諗起D畫面

仲正撚過無敵既聖衣

快啲睇啦

yo

教練 我想打籃球

熱到仆街，不了

點解唔放喺波台啊Ching

教練

放咗了

留名

橙頭怪物

記錯踢出我天地

真人出現

把聲好似kay

yo，柒叔！

聽到想喊

好撚正，最後果段簡直係神作
FB勁大回響
連登竟然推唔起

多謝支持先！

多謝支持！

支持教練

下一首三井ok?
把聲好好聽

正到爆 ， Facebook 都Like 埋

連登多 千禧 後，未睇過男樽唔出奇

咁似謝安琪把聲

教練我愛你

教練好高質

已萬次證實黎特是gay

推

屌你搞到我又想煲多次

未睇先比正評

已開始